英國武肺係咪真係中咁少? 個數我懷疑係假

如題，周圍都咁勁，英國會咁少??

咩都懷疑係假係咪有病？

咁希臘仲少la
你唔講？

英國咁多支那人，點會咁少

算多啦我覺得
英國有border control, 唔係隨隨便便就入得去